想問下呢位利迷係邊個手足？

腎結石

原來係佢

kelena幾靚，why唔影埋牙旦

Can子黎

我妻xxxxx

我

yes

我係後面第8行第7個位